屌你老母 阿特蘭大終於重返歐聯戰場

感動 今場贏垃素鎖定前四資格了

羅馬大炒熱狗重返前4

搞事

LET GO HAWKS

食屎狗

1-2 感動 頂住呀